---
title: Snap Vidéo
description: A partir de la version 6.1
---



S’il y a bien une fonctionnalité qui était attendue par bon nombre d’utilisateurs, c’était bien la gestion des Video Snaps !

Les "Snap Vidéo", ce n’est ni plus ni moins que l’affichage d’une petite vidéo de gameplay en lieu et place de votre "scrap" habituel dans votre liste de jeux.

Extrait Vidéo [ici](https://www.youtube.com/watch?v=r5oabVrfQpk&feature=youtu.be).


>**Attention :**
>
>Pour ceux qui n’ont jamais utilisé cette fonction, il faut savoir que les vidéos, ça prend très vite de la place, malgré leur excellente compression MP4 _\(comptez entre 1 et 6Mo/pièce selon le système\)_.  
>Donc si vous voulez profiter pleinement de cette fonction, un disque dur USB3 de 1 ou 2To sera donc indispensable !
{.is-danger}

## Configuration

Afin de profiter de ces vidéos, il vous faudra au préalable \(re\)scraper vos listes de jeux, à l’aide de Skraper ou le nouveau scrapeur interne de Recalbox \(disponible à la version 7.0\).

### Via le logiciel Skraper





### Via le scrapeur interne



